有冇航空公司既safety video正過呢個？

不服來辯

quantas

小SQ
藉安全片sell新加坡

有次搭Air New Zealand上機就訓著
一播呢個video就醒晒

睇幾多次都唔厭

Hawaiian Air?

Lego Turkish Airlines

呢個post 高質
仲有無多d 睇

新加坡航空